琴晚伍公子鬧得我好啱

連登標題黨

對唔對得住新郎哥

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG